乃木坂46討論區#333：佐藤楓お誕生日おめでとう!

乃Po呼籲:

阿楓22歲生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發售中

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

lm

下個可以改埋寫真名

感謝各位手腳支持

差少少搶到1001

咸左前輩

我牙楓生日快樂
要健康唔好周圍走

呼籲多謝我老死松井玲奈入黎叫我推po

新人LM

陪住牛一牙楓睇公廁中LM

個罰game都幾廢下

LM<3

經過上次之後已經學精左

有進步啦 可接受

柴寶留名

祝阿楓生日快樂

生日快樂

以家聽返25單，想咸

頭先崛啲表情可以整大量表情包

有史以嚟最廢咁滯
連表情都睇唔到

見到我白喊,想死了

あめをてぃうぬい
あいんをろうぽ

催淚

腳指

完全唔知做咩
今集牙堀mvp

臨尾都要wow wow wow

依家工事中成日冇預告

齋舉既game
唔係有假膠玩下野應該唔洗睇

映像研

未睇都笑死

第一個game又係做馬俾一期
兩疊卡 後輩抽親都超難
第二個game就更on9 跌先嗰邊竟然冇整爆個汽球

岩本蓮加老公留名

你唔係推土既咩?

費事要臨時抽起嘅時候收唔返
上次富士山已經試過

cam cam d妝 Ching同柴又幾令

柑個張好仙

屈到

次回の #乃木坂工事中 は…
放送の裏側クイズ！
「この後どうなっていたでしょう？」
気になるOAされた映像の前後の未公開部分を一挙大公開！あの名場面の続きは実はこうなっていたんです🤗⭐️

好似幾正

有冇師兄有直播link今個禮拜youtube冇哂

咩咩咩 lm

話咸就咸 勁到

完左啦

播完喇喎

完咗啦喎

曲線反堀

奶Po唯一單推堀未央奈

個個都唔差

CLS 禾柴寶靚能到癲

你推寶寶

聽講你推生狗

u冇幫過手

有無手足知道邊到有nogikoi啲八星卡嘅圖睇

單推蓮加

1岩本蓮加117pt
2齋藤飛鳥114pt
3梅澤美波111pt
4与田祐希108pt
5大園桃子105pt

唔該師兄

睇新一姐個下巴就知套圖有冇執過
利申覺得執得唔錯

隔離坂你都啱

單推美月寶寶

好似你咁

放生狗直筆

戒咗呢味野啦

欅寫完勝辣殺工事中

叫大家唔好推圖
第二日腰痛要去針，呢個game想報牛

唔好推

禾喜

過埋今集又多左人反堀

個樣仲百變過小鳳姐

今朝先講完白麻個張似城之內
夜晚就有接班人

牙堀為咗今集節目假膠好大犧牲喎，咁都反？

叻粗是叻純

美月寶寶大犧牲你都反啦

系都睇藍啦

無參與任何反月行動好耐了

喊晒口又形象崩壞 點反得落手

啲人照反 冇理由

迷堀了

禾喜又係好多表情

花

喜櫻cp9今晚大滿足

三浦春馬企開d啦

乃po第一反堀

想加入反堀黨 邊度填表

燈神過主

牙柑成個まゆ咁既

孃樣

叫佢教下班細既點係番組搶鏡好過教化妝

睇咗美月寶寶J書未

我係隻狗lm

唔好啦，會搞到人反mb

都沒野睇

我都覺
第一眼睇俾佢對眼同個笑容呃到

無啊，其他成員d寫真都無睇過

佢乃木戀入面依套衫無戴眼鏡

唔知25號係咪真係上猫舌呢

正撚到

喜櫻麗

幾時加推左牙麗

好耐la

新飯留名

日奈攪乜

你加推咗喜？

花奶黎架

新飯想問25單揸手會幾時？

似咩

唔係日奈咩？

唔覺唔覺又多個

睇size認人啦

兩個差唔多size喎

fc過？

ひなちまのワキうどん

元気🎵

thanks

覺得佢有少少煩

成個節目就係不斷咁調戲佢幾個

小百搭跳舞好好睇

不過淨係明一半

依d節目睇下面comment mark咗嘅時間就ok啦。 重點都係下面

見到佢就好開心

靚女張曼玉
唱歌合格
跳舞叻
可惜降生於神之一期

i see mv 嗰下好正

LM

新飯單推花留名

欣賞

突然想講，如果娶老婆嘅話，山崎/馬拿豬/卡琳呢啲先係首選

兩日冇睇連登就miss咗兩版

LM

啱啊
馬拿豬/Karin醬都勁傳統旺夫嗰款wifeable
花花係 soulmate / partner in crime 嗰type的wifeable ，更旱見

今次終於用台語

梗係日奈 你做錯咩佢都會原諒你

傾計要補圖

緊係白麻喇
識湊仔又識煮飯、又搵到錢

真緊係要白麻，咁全能

唔想做廢柴男友同埋金毛岳父

雖然我幾鍾意日奈

突然間有啲想推山崎不過又驚好似琴子咁燈走佢

講左半年終於有圖

唔好改名就得

10本

尺度咁大？運營冇問題咩？

我驚你畀你外父打

哲學題
到寫真書出版的時候
未央奈還是那個我們曾經熟悉的未央奈嗎？

有問題就唔會出到啦

5月27

到時候的她，仍是3.0嗎？

又有冇機會變返 1.0 ?

廁世代お姉さんメンバー=教班後輩化妝P圖同埋逼禾音B做佢隻公仔

留名

聽日係牙柑

⏰配信メンバー決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日3/23(月)は18時頃から #金川紗耶 が配信致します、お楽しみに😝☪️

※配信時間は多少前後する可能性があります
#SHOWROOM

做錯咩都會原諒你
我諗起深川麻衣

禾maimai

係我老婆

睇番聖仔集 乃木英

牙楓

Solo MV 1,754,955
四期MV 1,751,195
聽朝肯定過咗 睇下過幾多

btw 三期MV 613,558

喺comment幫營運賣埋廣告

CDを購入されるSMAPファンの方へ

この楽曲が収録されているのは、3月25日発売「しあわせの保護色」のtype―Dです。他のtypeや通常盤には収録されてないのでご注意ください！！

有問題個啲應該得中村和孝睇到

呢集正
中立非打手

2期曲呢？

一絲不掛

1,454,201
表面睇個數其實唔太差，不過早成十日upload，除返開就同四期爭好遠

想買起佢張sd卡

應該唔止一張

營運不如摺咗1,2,3期佢，直接推4期啦

中村和孝表示太多了 多到唔想睇

想白白買起我

今次條條MV個數都睇落幾好 三期就差少少
可能係SMAP飯有順手睇埋其他 見啲好多日本飯喺comment多謝SMAP飯

肯定有張係精選

但始終SMAP飯係老女人多，最多咪睇完MV一兩次就算，應該唔多會變為乃飯
老女人最討厭就係後生女

有話題咪算
唔奢求咁多啦

馬拿豬好為人着想
雖然都係會揀牙雀，靜靜地間唔中比佢蝦吓都幾過癮

營運今次應該都係符碌搏中有話題

歡樂黎講同唔計歌詞
呢首>表題

牙雀傲嬌黎

癲，咁多楓圖spam

爆生日po

緊係啦
係到跳campfire, 我聽戀愛ing自己跳好過啦

白麻對老公太高要求，好大壓力
呀橋正好多，知書識禮，好想俾比佢M

到底幾時出

可能等埋新一姐

新一姐又出本囉

都差唔多，花花第一半都係19歲

有水著就最好

個到有寫 5月27

原來嗰時嘅生田只係15歲，仲細過而家啲4期

係咪細過16，手腳就會想同佢咩咩咩？

CLS
最憎cp9
邊似得呢到啲人成日意仁阿咩

希望啦

I see view數多過じゃあね了

出現了

啲人唔要老女人啦

有條線仔

為露而露

このあと、日本テレビ系列「ZIP!」に
星野みなみと久保史緒里が生出演します！

本日はこの2人で日テレジャックをしますので、このあとの番組もお楽しみに
ぜひご覧ください！

#乃木坂46

禾櫻出嘅話 呢度每人最少20本

音番會唔會唱下I see

櫻 出嘅話禾等派

音番應該唔會剩出4期

3/25(水) 日本テレビ 07:00~

朝早7點開始live，咁早，會唱17單同25單

啊

琴晚集工事中原來係造勢大會嚟

唔好再推崩圖

【特別付録】ポストカード8種のうち1種封入

撮影：Takeo Dec.

＜ 発売記念フェア情報 ＞
今回、堀未央奈写真集発売を記念しまして、限定特典をご用意いたしました！

■楽天ブックス①（楽天ブックス限定独占メイキング動画+ポストカード1種）

■楽天ブックス②（楽天ブックス限定アザーカバー＋ポストカード1種）

※上記ポストカードの絵柄は①②ともに同一のものとなります。

■セブンネットショッピング（セブンネット限定アザーカバー＋折り目ありB2サイズポスター1枚）

■HMV（HMV・loppi限定アザーカバー＋ポストカード1種）

■タワーレコード（クリアポストカード1種）

有8款postcard, 樂天有2款限定,
1款係獨佔making動畫，另一款係限定封面，但2款張postcard一樣

明明果陣杯鳩himetan

禾松

係好煩

有冇老屎忽講下以前意淫風氣有冇咁勁

屌

／
#セブンネット限定表紙 Ver.も同時発売！
さらに！#セブンネット限定 B2サイズポスター特典付き！
＼

希望各位手足g持牙堀

捉到反堀狗

鯨B咁早既

要poster唔要卡

反堀狗 出黎隻揪

小公煮

……但在今年一月白石麻衣(27)宣布畢業時，她曾說過「我覺得自己已經屬於姐姐成員了。為了讓白石桑 放下心來笑著畢業，我必須和大家一起加倍努力」……

佢係咪覺得自己可以頂到白麻個位

5月尾算唔算夏天

寫真集於去年秋天在南法的尼斯和科西嘉島拍攝。

佢係咪要親自操刀p 番d圖所以攪咁耐

直播啊

呢張好正常牙

掛住睇提稿 冇望鏡頭

肯定支持

睇定啲先 唔知揀咩好

今日冇得睇我四期寶寶點生存

之前唔係話係家人咩 又變翻朋友嘅

睇住阿柑showroom先

睇住牙櫻本雜誌先囉

#FLASHスペシャル 早春号
明日3月23日発売です！
#乃木坂46 #遠藤さくら ちゃんが表紙＆巻頭グラビアです！

ぜひチェックしてくださいね！

アマゾン→
セブン→
楽天→
HMV→

早啲瞓

46歲

早上好♪

是22歲的我喲～！ ！哇！ ！
收到好多祝福郵件，我真是個幸福的人〜〜♪
也謝謝你的祝福^_^♪

22歲的笑容也要努力喲～！ ！ ！
給大家帶去笑容～！ ！ ！

說實話我完全沒有感覺到已經22歲了（笑）
即使是這樣的我，在今後你也能繼續支持我的話，我會很高興的（´-`）.｡oO
為了能看到更美的景色而加油吧！

3月有yoda，4月有大頭，5月有臭臭，個個月都有J書睇

撓晒手

6月又有其他mb

夏單c

乃木坂46チームは、日本の鉄道の駅に関する問題で岩本がまさかの大失態。あまりの岩本の不出来に「ちょっと裏来い」と名倉潤が声を掛ける場面も。

邊個嚟？

小百搭

禾年心諗屌我都未出力

年：唔係我撐住輸左好耐

阿年心諗洗咪咁大反應

楓

認唔到

P得仲勁過堀

平時喺學校打開爛女交

80kg級

又分化

堀堀真係大

罰game時牙年倒晒去個筒出面

最後個張

邊度大？

G cup巨乳喎

無圖點討論

ps緊，等多陣

可能佢頭先同fd傾緊横野所以撈亂左

橫野真係大

FBI watching

叫FBI咪撚再望禾條女 打能死佢

膠膠妹

手足藏有及發佈兒童xx物品，洗定

FBI嗰班根本凡夫俗子

嗚呀

呢d 隱隱約約相比起yoda 個d 先更叫人受不了

黑石應該夠老

抵你俾人拉同拉
算啦，咒你俾人拉好似太陰毒

hi Kong ae na

邊幾個有份杯？

小公主

時間會改變一切
只有友誼永生不滅

就變鬼故啲會變鬼既女主角

J-Ed

求日文巨翻譯

原來同雀同年

scan一scan條barcode應該咩資料都睇到曬

完全認唔出係小百合
今次又做邊套舞台劇？

唔係話4期C咩

未考慮緊
(應該係)

好橙
蛋糕都無得食要食果撻

楓b

飛得去Cosica就唔會係日本直航機啦
9成9喺意大利轉不知名內陸機
俾你scan barcode 到都冇資料睇

btw 同埋好去唔去 去Cosica
可能攝影師影咗兩日發現無嘢影
先成團人坐船去 Nice 嘅沙灘補多輯相

好彩啫
thanks!

其實就算你張boarding pass係國泰呢都可以睇到
同埋隻機係nice-->corsica
應該係一早安排左會係兩個地方影
btw FYR corsica係法屬領地，唔係意大利領地

係喎 柒咗記錯自膠
多謝指出

又肥左

睇工事中

邊有隱隱約約
牙堀就係得咁多咋

節目效果啫

講緊溫泉三人組
marika 小百搭 同himetan

FLASHスペシャル2020年早春号、本日発売となりました。
表紙巻頭を飾ってくれた乃木坂46遠藤さくらちゃんのオフショットからスタートです！

アマゾン→
セブンネット→
楽天ブックス→
HMV→

差半年
一個就做緊ace
一個仲係under掙扎緊

仲以為肺炎取消左畢業式

卒業式は残念ながら中止になりましたが、

MCを務めている番組の生放送で
衣装として、袴も着ることができました✨

そして放送開始直前にスタジオ近くのキャンパスに急遽立ち寄り、
なんと写真だけ撮ることができました。
看板だけ出ていた！！！！

係取消咗卒業式

結婚後安究竟每一晚同馬拿豬係點過嘅呢？

成段野剩係睇到不了

好Q

7:00am 起身食早餐 (藥）
8:00am 真係食早餐
9:00am 上番拘束帶
1:00pm 食藥
6:00pm 食藥
7:00pm 食飯
9:00pm 上番拘束帶
10:00pm 姑娘熄燈

好彩都有張相睇下 佢想着好耐

上節目都要翻去影張先

同阿雀同一樣98組嘅
係團入面暫時得阿梅一個撈得好

白白最後一期工事中了嗎❓

我諗應該仲有個零月貨仔

你好呀♪
今天是我最最最最最最喜歡的den醬的生日哦！！
立即就給她發祝福了♪

祝你度過美好的一天！

依家咁可以補貨啦 有排都搞唔到畢con

可能佢畢業delay拍多幾期呢

：當時我的手其實特別冷的， 然後阿楓卻一路跟我握手，我可以感覺到楓楓的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

俾d掙扎

老婆

那裡有說會delay❓
只剩最後兩天了

谷得幾辛苦

個背景

要求啊楓環遊世界控制疫情

個鼻一樣？

條線仲要谷歪左

明星 同款

1號眼

唔知白白會唔會撩鼻....

好靚女呀

要入定d superdry la

新人留名

禾腩

乃木坂46の旅行ガイドブック『のぎたび』 特典ポストカード絵柄発表

想要哂雀咁多款

mayuyu

mayu>mayuyu

@4mk

Mayuyu=過氣老女人

Mayuyu=G

金川 紗耶（乃木坂46）

どこにでもいるようなタイプなら、こんなに好きにはなれないよ。

君だから、君だから、こんなに好きなんだ。

「ソンナコトナイヨ」の好きな部分( ´꒳` )

私はどの曲も好きですが、皆さんは日向坂46さんの曲の中で何が好きですか？

好撚唔衛生
我要再教育下佢

g

咩~~

晌9躝

阿柑專訪

屋企4姐妹
阿柑仲要係大家姐

轉學去東京byebye都冇講

藍坂又搞滲透

4單幾啱掛寶

呢啲色好cheap

開始Feel到廠妹開始堀化

屌牙，咁牙楓咪中左武漢肺炎
咁咒我牙楓

好似冇交流

二代群組傳播
堀 > 掛 > 廠

G

好扭得，只限扭右邊，左邊扭唔到

俾次機會麻友

越黎越怪

老G依家冇人睇 就下海收山

你睇邊到講最後兩日
25單發售日唔係佢畢業日子啦
琴子先係

依家先聽翻上星期日個乃木のの
蓮加叫南係みなみちゃん
叫蘭係蘭世さん

堀B呢個濾鏡
禾蘭又被排

死曬link

馬拿豬買左どうぶつの森

尊重啦

又杯9

久保

牙堀今集工事中個樣崩盤

永遠的13歲

年+渣架

通常女仔扎辮係有原因

呢個gif唔啱啊

我愛呀咩

我想睇牙

omg 乜原來山埼讀慶應大卒業？
CLS 佢係咪乃團IQ前2名？

攬炒

//學習中文的原因：與粉絲交流

山崎怜奈的「中文專家」標籤是從何得來的呢？原來她在就讀大學一年級的時候已經開始學習中文，原因是非常喜歡台灣，希望在乃木坂46到訪台灣舉辦活動時能夠於台灣粉絲進行交流，更已於2018年取得漢語水平考試三級水平（日常對話程度；最高六級）。她優秀的中文能力為人所知的契機是在上海和台北演唱會中大秀中文，亦曾經在2018年花蓮遭受六級地震重創後以中文為台灣人打氣，令不少粉絲大呼感動！

今年22歲的山崎怜奈在2013年加入乃木坂46成為二期生，現於日本著名的慶應義塾大學就讀，是一名不折不扣的高材生。除了想要學好語言和粉絲交流之外，山崎怜奈亦特別喜歡歷史，喜歡的歷史人物是古代武士坂本龍馬，現在更主持個人的歷史教育節目「乃木坂46山崎怜奈 歴史のじかん」，為大家帶來豐富的歷史知識。//

under缺人

做idol一定要12歲就入團，咁先有得玩

手足真係要補番

神之一期係咪旱見的例外？

1期=黑社會=大哂

我知 但邊補得切
睇花一個都有8年要睇

其實一期老女人真心正過4期
年齡唔代表一切呢

我都係咁話，都係熟女正

太幼冇咩feel

新封面
個look唔知咩事炒車

我覺得幾好wo

你可以去維基個list到揀啲你想睇嘅主題補咗先
我當年都係咁 雖然到而家都未補晒

喺成人台見到，搬番過嚟

多謝手足提議，都係個唔錯嘅方法
我只係喺b站search 生田絵梨花再按時間睇

如果淨係睇花都唔多
工事中佢好多期都唔得閒上
我建議睇喺邊先

開倍速睇啦，工事中同在那用咗幾日就睇哂我覺得自己睇嘢越嚟越慢

隔離14日，由盤古初開睇到新一姐都夠哂時間

Yoda

臉又細 胸又細

講咁多 你咪又係爭住要

咁顛
睇到發霉都似

我已經由 don don ikudon ikutadon udon 開始睇

我要隔離25日

睇到member想加推，一search發覺grad咗。。。

再重複幾次，咁就過14日

啱啦弟兄，咁你可以由46盤古初開睇起

牙櫻都面細但胸有潛力

佢唔係玩腳同腋下咩

咁瘦咪同牙雀一樣

雀都係腳同腋下

24日（火）気になる人がいたらRT #めざましテレビ出るカモン② 白石麻衣 / 秋元真夏 / 生田絵梨花 / 松村沙友理(乃木坂46) ▽堤真一 ▽リリー・フランキー ▽さまぁ〜ず 💡内容変更の際はご了承下さい

法國你好鐘意腋下

淨係睇靚女腋下

#白石麻衣 さんの卒業シングル「#しあわせの保護色」をリリースする #乃木坂46 のみなさんにインタビュー🎤MV撮影のエピソードや1期生の絆について語ってくれたよ😍

⏰配信時間決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日3/24(火)は18時頃から #筒井あやめ が配信致します、お楽しみに💟

我google第二個結果係美波個wiki

好多藍色手帶人走晒出嚟污染晒

7仔，雀，馬拿豬都好似影過類似嘅相

法官大人！

I see 就嚟2百萬

藍絲躝未

想屌鳩營運點解要short咗條片佢，明明咁多noise

上次live賀喜父母仲請佢地食士多啤梨都唔㨂栃木縣 😩
今次年+好活躍

7仔係番組 詢眾要求要做一次扎起個頭食拉麵

因為一致認為難食

廢事輸比Dkpop十幾條街

沒有比較沒有傷害

仲要預早講埋就快變short ver.

算點？依家係連環殺手犯案預告？？？？

ミュージックビデオの撮影でも涙を堪えられないメンバーが続出したとか。

星野：そうなんです、でも私は泣いていなくて。というのも撮影のとき、私の誕生日が近かったので、まいやんがケーキを持ってきてお祝いしてくれたんです。嬉しいな～優しいな～が、寂しいな～に勝っちゃって（笑）。もちろん寂しいんっていうのもあるんですけど…うん、やっぱり楽しいが勝ちました！（笑）

拍mv 時老白捧蛋糕出嚟，同南攪生日

老橋都有類似畫面

咪爭禾咩

幾時嘅事？

借嚟望吓得唔得先

巴打個名好型棍下

好多人都喺comment叫佢唔好轉short ver.
話係乃第一次有一首歌有咁多人關注 咁短時間內有咁多views

迷月手足要睇下啦，d人留言話把聲エロ

白麻大家姐

白麻好到

心口俾人打腫咗

crazy, 咁都工口?

食牛屎啦營運，冇啦啦出首yeah yeah yeah wowoowow歌都咁紅咁多人聽

咁都要收返起真係弱智

佢個bra係咪唔啱size

搞到格甩底舊肉變型嘅

白麻真係好好

同乃po手足話佢仁一樣之嘛

泡狗洗view是常識吧

我反而覺得冇咩所謂
反正咁hit 都一定有人再upload 㗎啦 要down 嘅都down 哂

呢個真

咁官方同民間做係唔同嘅，同埋浪費哂up to now嘅views

牙廠diu hit

屎片

邊個影既

好大

上天點解要俾我遇到個咁完美嘅女人

從來都唔係有冇得睇既問題

― 一つには絞れないと思いつつ…白石さんとの思い出で印象に残っていることを教えてください。

星野：仕事の話だと「制服のマネキン」のとき、まいやんと二人でジャケ写を撮ったことですね。今となっては本当に宝物。まいやんと二人ってなかなかないので。

因為d mv要塞番落 type abcd度

咪收番起full ver.囉

buy隻type d返嚟打爛佢

免費

你依家瀨左果條先叫屎片

今天一天也辛苦啦！！

今天真是美好的一天呢〜♪
收到了很多祝福，好開心(^^)

Blog也更新了，可以的話記得去看喲！！

peace

22歲也要加油啊！！！！！
那麼晚安♪

有冇清覺得蘋果姬好正
內心纖細又識扮傻既好女仔

所以都係睇腋下？

你第一首center 梗係多view啦

弟兄iq200 ?

麻友

假架d奶

點出街啊依家

三萬

麻友=G

係要你買碟嘅問題

信政府唔驚

但同佢分手會gg

肥野捨得更扑未

咁正 埋去問就有？

戴住手帶就真係可以打橫行啦

來説工口者 便是工口人 不知幾飄

仁

=慘被高登仔迫害既女仔

差唔多啦，連登仔平均iq

點解清要咁睇好女仔

我唔識內子嘅意思。係咪<平均iq

飄牙

三萬蚊睇漫畫咁貴

正呀係愛呀
咁正既女仔點捨得分手

做咩無啦啦返黎

真pure

唔好再提果條人渣了

係 3月26上架

係啊，快啲問我咩意思

佢演技真係唔錯

放假，準備玩下動物之森，得呢到有討論區
同埋想識下花花同蘋果飯

yes
23定22單個個人pv入面尤見其技

高登仲有牙剪揸旗牙
有冇TG

禾蘋果推

22單頭先睇完阿花假膠個人lv

雖然好似幾有誠意 但真係冇理由為咗呢本野出去

睇漏咗 問店主攞既時候要收5蚊運費sor

我還是得肺炎好了
有喜窩，值得啦

老人院冇咩人了，好冷清
唔捨得既只係回憶

冇人揸旗的，好唔少好手足
冇用tg，唔清楚

真，有心睇唔使好耐

花花果個睇到我流晒汗，好尷尬下

油已腸

因為呢度係乃po 唔容許敵在本能寺

唔使趕盡殺絕吓嘛，俾條生路好喎

失民意啊，俾佢走啦

講得好

呢度好多花花肉體飯

最好笑係佢條友好認真俾反應

佢除咗幾個唔推之外全部都推

真，補乃嗰陣橋本已經畢咗

迷花們

好喜歡mai mai喔 >畢咗
好喜歡橋本喔>引退埋
好喜歡misa喔>未grad已經有人mark咗

有冇性趣喜歡下其他好女仔

只會嫌點解咁快睇晒唔夠睇

我用腋下來介定好女仔，有冇推介

真 nogibingo點解唔岀多幾季

ham sup boys ,退散

山下美月啦 圖就矛save

永遠既19歲

48bingo都冇再做落去啦

出到好似10咁不如咪L出

不能認同更多

好想同花花一齊癲

買了j書，支持她

都有買乳田

上一兩個PO好似有人用花花肉體圖接龍

無錢請岡田同搭景

細圖藍衫有啲似音B

著到實一實都覺得正，種氣質

俾佢瘋狂問野

等睇真人tv版

以前嘅雀

轉4性牙u

可惜有仔

依輯超靚

正到

唔知香港上唔上 動畫版係香港好像真係無乜noise

禾花著得密密實實先最正

オードリー 咁好笑都話悶

同伊藤萬理華一樣咁好

花花既臺詞應該係
你個後輩，阿姐帶你嚟睇歌劇，你竟然訓著

有幾多人會去全握苦行（如果搞得成）

迷白苦行9

高風險中招🤧🤧🤧🤧

阿松禾老婆

全握非苦行
揸禾喜

貼圖鬧佢未，想睇你啲圖

+1

搞到先講

最新本overture音推有冇訂
你3個推都有wo

そのほかにも同号には、乃木坂46 星野みなみと筒井あやめのグラビア、佐々木琴子＆鈴木絢音＆寺田蘭世のグラビア、掛橋沙耶香を掘り下げるソロ特集も掲載されている。

雞皇飯cap圖嘅觸覺

I see どてもいい wowowo

掛橋跳舞d動作好好笑

後面即係識扭右，扭左好似卡住
不過跳得好似活潑嘅小朋友咁

第一幅cap圖講咩

唔係想超越松？ easy啦

利申n5 9估

笑死

1星期聽30個廣播學野

夠放

n5 是咁上下

好過我啦

仁月唔仁就唔正啦
就俾喜歡佢夠仁

阿松真心正

對不起

睇下有冇特典先
Btw日亞買ex大衆14號發售今日先送到

可惜最近塊面愈來愈肥

上面個花花顛峰期正到顛

花花本寫真真係睇幾多次都唔厭

好想比花花捉去睇唔鍾意睇既音樂劇然後瞓著左，再比佢大聲鬧我八力

禾花世界第一

一舉一動都係乃團頂級可愛

著番件衫先OK?

好的

貼錯....GIF

Sor

好色情。。

nui faan molamola

我都等緊有冇
送咁耐嘅 係咪依家日本個邊寄得慢

ok

1:15秒開始全體杯鳩小公主
雖然係節目效果，但都好慘

sor, 花已經有我

一早冇晒啦

夠鐘食藥啦喂

原來沒有 從來都沒有

手臂仔都係

想識女飯
利申身高yoda 體重年+

睇咗頭三分鐘已經老尷到唔敢睇落去
睇到花花個樣呆撚咗

估唔到乃po咁多病戈

呢兩個都正，但花>美月

痴線勁慘
唔怪得有時感到佢缺自信心

啲病人成日剪手帶偷走出嚟

留長咗

我牙楓

美月

正

捱史 惰嗲摩 依意 禾噢禍噢倭
拓注請 餓磨但～打 耶以耶疑惹

後來咪真係精神有問題lo

聽到就嚟入青山

好想正皮你

個腦係咁自己播

有人腐皮咗禾

有無腦魔版歌詞

好靚

清純版好正

正皮咗

同依加有咩分別

Ver幾

禾喜好能正

乜刀擺落口咁唔衛生

個陣冇肺炎唔驚

唔睇MV聽晒25單咁多首歌
最難聽係禾白個首
點解要咁對禾白

笑容唔同咗

佢自己作詞

主打歌都麻麻啦

屌你斧頭幫

SOR
我講得唔清楚
最難聽係しあわせの保護色
唔係じゃあね依首

禾係白松cp 9呀hi

禾喜櫻cp9

短人

大陸仔叫咩遙遠cp 柒到pk

其實小百合又幾演得喎

sor 囉

咩嚟 why hku?

佢地就遙遠
因為櫻b住係禾屋企

夜瞓使病情急速惡化

慶応泥

勁似樣

瞓醒又係self isolate 啫
最多落下超市睇吓有冇肉買

個日本仔祝怜奈大學畢業

乜咁似樣嘅

講起日本偶像藝人嚟講，未卒業讀到名校畢業的山埼都算係少數中的少數

啲日本仔好有心

呢張係反櫻大多數派的萬能key gif

真 筒井波又大過佢樣又靚過佢

瘋狂瞓覺減慢新陳代謝 = 唔使進食

想食雞皇飯 好耐冇食

想食牙咩

都唔容易架
佢話試過攰到屋企門口除完鞋就訓着左

禾牙雀鼻涕都照用我接

好欣賞佢
雖然冇香港嘅大學咁叻，但總算係東京三大/全日本十大，應該都係學業辛苦到痴晒線

成日覺得隔離藍C個鼻好怪好假
聽講人哋做咗Ace?

你好嘔心

藍團 禾金村上村最正

混血發現

講咩牙你

金村認同 另外嗰個禾美穂屌打la

報警啦
係我就唔忍喇

咩咩 咩咩咩

死變態

你都混血

乃po風土病

守護孩子

習慣打多咗個禾字

白卡妹

想帶佢返屋企好好治療下

我都係孩子呀 又唔見你守護埋我

有無人覺得佢上節目啲性格好似生駒

推土係咁上下

咁樣治療?

生狗=取笑他人換笑點

新舊花花

咁嘅樣都啱

原本下堂教ヲタク
點g停能咗課

好q 喎

美月寶寶新禾白牙

係屋企睇煲乃

殺人魔都鍾意咁打扮嘅？

生狗你最熟

原本好期待自己可以點俾prof 9up

花=清純 月=好能死仁

你大鑊啦

同廁路隻抽都未能驚過啦

奈字尾

中字頭

兩個推

直筆

I see どうでもいい wow wow wow

巧葡萄
個日本仔話第一次中

上次牙堀 みり愛似啲

禾都想中一次白麻直筆

禾中是但一個推已經好開心

賀喜套衫最靚，係仙氣啊
套mv第一次cut去山手線個shot嗰陣，畀着依套衫嘅賀喜迷暈咗

忍唔住望咗掛橋跳舞

跳得好有喜感

想欺負佢

依種溝女手法係萬能， 恰人博好感

但我成日都想欺負她們

THX

你要幻想咁多個mb都好忙喎
btw依到都改緊風氣，你講依啲都係留返乃谷講，費時又同你

乃谷is what ? 又係tg谷 ?

廠妹個表情真係百看不厭！

男扮女裝入團偷睇成員

從另一個角度睇係長人

蝦9我？你寫真有我賣得好咩
應該係咁

同劉馬車天生一對

咁我帶走pepe先費時傳染

波vs腳

腳

乳田廟細燈籠大

上次嗰張笑到仆街

有幾下個表情似到十足十

馬拿豬竟然著得落花花件衫？

笑死我
見到臭臭個樣閪面到震
仲有其他4期呆咗望住馬拿豬
馬隊比起櫻隊，啲後輩更當佢係同輩多過先輩

馬隊以為隔離

who

隔離坂啲人姐
你沒興趣的

係

發現小百搭2.0好正

超型棍

牙白個樣

牙雀意外地幾好力水

禾咩早晨

禾花：おはようございます

花花

飄到

I see...有個comment:
Day 11 of self isolation, keep looping this! those smile, can't get enough!!
係咪乃po手足

大蘿柚

仁月

禾雀

其實首歌有咩特別

衰妹又真係幾飄牙

有肺炎就食藥喇

有八 九成似

好彩我無事

美月

山下さん＆あやみツーショット表紙のCanCam5月号が発売中ですハートのビックリマーク
もう見てくれていますよね赤いはてなマーク2つのハート
オフショをお届けします目を閉じてキスをする顔

#CanCam発売中
#ダブルピース
#山下美月1st写真集
#忘れられない人
♦︎amazon

早上好♪

22歲的我

努力用一隻手擺出22，但是完全做不到的照片

你在搞甚麼啊（笑）

那麼今天也要Fight～！！！！

飛完未

牙楓仲字幕組快手到 琴音嗰個慢到自己訂mail算

【短期連載】妄想ガール♡山下美月 vol.5 ～もしも本を作るなら～

もちもちぷにぷに2つのハート
大福じゃなくてほっぺです目を閉じてキスをする顔2つのハート

#CanCam発売中
#オフショだよ
#山下美月1st写真集
#忘れられない人
♦︎amazon

近視，散光1000度先睇到

痴能線美月寶寶呢set相正能到

淨係個鼻已經

大奶奶呢?大奶奶去了哪裡?.jpg

但三番目の楓有時會食左幾封唔出
琴音會唔會咁？

夠洗腦

但我覺得好難聽

好撚正喎

有聖仔

好過白麻果首先啦吓嘛

唔知點解好似唔係好受推

喊咗

你呢封mail佢地15分鐘內更左 琴音組有時隔大半日先更 音話唔想啲相流出SNS 所以有圖嘅mail就直頭唔翻譯

白麻畢業加持下變得好好聽

變得好聽要多謝白麻，本身首歌真係

一生都愛山下美月

Yum

原來楓組咁快手
琴音借d意偷懶wo唔出圖可以照譯既啫

側面有d柒

對眼屈機
身材均衡
美月真係天選之人

加推未

Jed

呢幾張有啲太刻意
係時候向七仔學吓嘢

蘿蔔腳

阿柑個鼻顯得佢有d男人相
不過都幾正

廁佬又加推

加左好耐
一開始就留意緊阿柑

身材均衡

即係本身就廁

講廁我唔夠你十分一

禾四推清泉

乃 欅 日向 吉本

咩 櫻 雀 聖

中

松 楓 渡邊美穗？

金村美玖 小坂菜緒

首歌幾歡樂

你箱推公廁

棄咗小坂好耐啦

最重要把聲好誘人

Smap

最緊要係個人好仁 慈

佢真係好仁 慈

私って...かわいいじゃないですか?

想佢做我 Sp study partner

ごめん 美穂可愛d

仲未有得聽碟到先定香港spotify有得聽先

日區la

碟

以前用開港區嘅經驗話我聽大約遲一個月
btw 藝人之選嗰度係咪撚緊你

唉我廢事等碟 開vpn 算

Spotify播放量

しあわせの保護色 65,117
サヨナラ Stay with me 47,090
じゃあね。46,122
アナスターシャ 42,510
毎日がBrand new day 34,253
I see... 106,503
ファンタスティック三色パン 39,461

一個禮拜都未夠就破十萬

又反

好難唔反

唔反了 會比迷月批鬥

我呢就中立嘅
不過我後邊嗰三個就唔知喇

十個話中立嘅有九個都係迷月

日區Spotify 要vpn

我本身冇日區ac

唔洗

用開apple music

不要提了 禾an狗

禾都係an狗 用緊日區聽

用開港版apple music d 名用羅馬字
另外想問下係咪無 無表情

d名我會自己改

係無呢首歌

港區唔齊歌 即使係開放咗市場之後都係
暫時主要係專輯會有啲歌唔見咗
不過以前未開放市場仲少

棄推狗之前仲係yoda掛寶並列第一 而家已經唔見咗

MV就200萬了

常見嘅大部分都有
早期分type abcd先有嗰啲可能缺
但係我聽開台日西嘅話
港區apple music 算平衡得最好
日區連米津都冇

搵到真愛

爭9100
今晚下架 睇下過唔過到

一個鐘就得啦

同牙柑啲字一樣咁難明

筒井 あやめ（乃木坂46） 現正廣播中！！

咩飯埋位

Lo Paul

牙咩哼歌好好聽

睇緊

一開波已玩完

咩咩廢到

黑掛都一樣咁QQ

有得睇好睇
好快就變到佢師父咁

雀好傻

好靚呀呢套 準備好錢了

歐到

雀好柒

出teaser

grand blue

. gun

禾花啊

呢度中姐係演唱會或者個握唔會中

出嚟隻揪！

咁快

你8週睇足4日

4日都唔心足

最可愛嘅梗係小陽菜

唔開點中牙

我搶飛架炸

放心 今年冇event

老白搞網上卒con

會唔會疾到睇唔到

YouTube live啦 一定冇問題

直頭唔搞

25單玩夠一年，永續老白

唔出26單，禾白咪唔洗走

小白合427走

似啦

搞左成年啦

＼#サムのこと セルフレポート／

メインビジュアル撮影現場より、掛橋さんと金川さんの自撮り動画をお届け
第3話 #モモのこと は3/27(金)、
第4話 #スミのこと は3/28(土) 配信

個頭真係好柒

仲委屈過唔搞

短頭髮先正

狗寶仲記得

1期唔齊人

分開拍啦個mv

2百萬了

正能到

搣

係，啲妝開始變

開咗谷之後呢邊靜咗好多

係谷互jer好過係到

禾忠實會員

傻雀

睇返以前D相飄到

知道幾多互jer po未

知錯了

互jer =推po

成10個po

一姐同豬尾對鞋

你唔講都冇留意 咁都比畢業

野雞係咁

又到po尾

● 「魑魅魍魎」これ読める？

A.りみもうりょう

下個Po開po加返寫真圖同名

ちみもうりょう

乃團日文平均水平
ニ(円)三(円)

● 疑心暗鬼←これ読める？？

A.ぎしんあんき

蠢唔晒

上網查完再答都唔奇

但係上面已經錯咗

堀個本嘅發售日期

多啲上水 緣份到了自然有link

527

禾地乃po最能簡單
禾+mb名

1000